Geimeinsame Überlegungen:
DB=Datenbank
* es gibt gesehene Flüge, und Flüge mit lat,lon, welche zählt man? 
* End-Produkt is ein PNG Bild, wird alle 5min neu erzeugt
wieviele Flugzeuge in Innsbruck gestartet, gelandet, lan-lot korridor festlegen:

Neururer:
+ Gesamte Visualisierung(Daten großteil von Keusch geliefert):
+ lat,lon aus der DB visualisieren auf einer Karte, somit kann man den Empfangsbereich der Antenne Visualisieren
+ Linienchart für Pukt 1 Keusch
+ Barchart für Keusch's Punkt 5
+ Konfig für LatLon Korridors,
+ interessante Squawks


Max-Daten:
- ranklist, welche Flugkennung am öftesten empfangen (Top5)
wieviele Flugzeuge in Innsbruck gestartet, gelandet, lan-lot korridor festlegen:
- Internet-API suchen um über die Flugnummer mehr Infos zu holen zB Flugzeugtyp
+ über die sqawk http://www.ivao.at/wiki/Squawk, kann man diverse Dinge rausfinden, ZB ob polizei oder militär fliegt,
   benachrichtigung auf handy...z.B.

Keusch:
+ wieviele Flugzeuge täglich empfangen ("gesehene") (letzten 30 tage) als Linienchart
+ wieviel Flugzeuge in Innsbruck gestartet gelandet an Feiertag Durschnitt über alle Daten (als Zahl)
+ wieviel Flugzeuge in Innsbruck gestartet gelandet zwischen 22.00 und 06.00 und (SO oder Feiertag) als Durschnitt über alle Daten (als Zahl)
+ wieviel Flugzeuge heute ("gesehene") empfangen als Zahl
+ wieviel Flugzeuge in Innsbruck gestartet gelandet zwischen 22.00 und 06.00, als Barchart (30 tage)
+ wieviel Flugzeuge in Innsbruck gestartet gelandet an SO Durschnitt über alle Daten (als Zahl)
Max-Daten:
+ welches Datum mit meisten gesehenen Flügen, welcher SO, welche Nachtzeit-Uhr-Zeit
+ , welcher Feiertag
wieviele Flugzeuge in Innsbruck gestartet, gelandet, lan-lot korridor festlegen:




Weitere TODOs:
+ Konfigurationsmöglichkeit erschaffen für interessante SQUAWKs-Nummern
+ Möglichkeit von Bilder-anzeige vom letzten interessanten Flugzeug oder Flug
+ Allzeitextremwerte, maxSpeed und max-height
+ Anordnung Elemente im Endprodukt-Bild planen
- Bilderzeugung+Datenbeschaffung automatisieren/automatisierbar?

